中共其實有一張比坦克更絕的牌

關鍵字: sars, 病毒武器
無影無形無證無據，所有集會即時瓦解國際亦難有借口介入，不損害中共在港之長遠利益。

魯迅: 我向來是不憚以最壞的惡意來推測中國人的。

雙普選、中聯辦撤出、即散

唔係自爆（支爆）？

呢個真係直接travel alert
全球制裁中國 玩細菌戰
唔好9up

Well，佢d樓樓價跌7成，窮撚驚閪咩

sars 又可以買樓

等好耐 出牌未

民不聊生先多人上街

出咗

你都等得耐

Push